Создание раннера
=========

Краткие сведения
----------------

Данный playbook обладает следующими функциями:
 - Установка компонентов Docker

Требования
----------

 - Версия ansible для установки: 2.8 и выше
 - **Поддерживаемые ОС**:
   - Ubuntu
   - Debian

## Переменные

- ansible.cfg
  - `inventory`   
  Расположение файла серверов для подключения.   
  Значение по умолчанию `./hosts`
  - `host_key_checking`   
  Проверка ключа хоста базовыми инструментами, которые Ansible использует для подключения к хосту.   
  Значение по умолчанию `False`   

## Роли

Основной файл `play.yml` подключает одну роль:   
- `docker_install`   
Устанавливает необходимые компоненты для работы с Docker

----------------

Информация об авторе
------------------

- Электронная почта: <petrukhin.ru@yandex.ru>